如果搵姜濤守街亭，會唔會打到張郃仆街？

是

邊度

Who

會了，700萬女兵頂住
定延都要落場幫手頂

我領軍打柒佢

街亭

定延頂我就夠

印仔揮淚斬姜濤

忍唔住笑左

諸葛印

你張郃?

滅撚埋曹操

姜濤加十萬女兵，蜀軍就唔會缺水

飲冇煲過既閪水

曹操：若姜B在，不使孤至此

守街亭

兩個gay佬拍埋仲唔一齊扑野